唔好再話除口罩果位義士係劉馬車，得唔得

我知大家好想保護佢。
但有無諗過佢除口罩果下，正正就係要代表住，我地香港係堂堂正正咁入去嘅政治訊息

講真，我相信好多巴打都識佢，就算唔識都一定受過佢影響。 一個咁有能力咁聰明嘅人企岀來選擇犠牲。

咁崇高嘅一件事，其實唔膠會好d。 我地要講佢係信息岀去，而唔係膠化佢呢個用生命表達嘅message。

唔好膠化佢

0.3

你睇下facebook咩人share條片
係咩lester同滑鼠娘娘都係0.3啊

on9

保護佢你又提
我地知係馬車就得啦 唔需要係咁講

而家得1毛咋

佢真係劉馬車喎

收皮啦

唔撚想膠化事都唔得
係咪下下都要玩膠

佢唔係馬車 你地唔好再亂講

咁你仲做假膠？

個樣係200%match! 佢係馬車車呀！

馬車撐警嫁 一定唔會係佢 何妖一定唔會出錢買咁多買物資比佢

馬車緊急關頭果然係到 好感動

[member]我知樓主做緊咩
想轉移視線保護馬車[member]

唔好再講佢啦，自己友黎嫁

膠化? 你覺得係膠化姐

唔係馬車咩?應該係啦?同樣WOR

尊重義士
咪再講劉馬車黎膠化佢